渣哥PR叫渣B

渣哥Fans係咪應該叫渣滓(子)?!

學術交流 歡迎討論

渣ge

請問係讀 渣嘅 定係 渣嫁？

係渣屎

自推 1／10

自推 2／10